嗱 玩時玩 就千其唔好攞力威兩個字黎玩

喂𡃁仔你嗰袋扎到我喎

你喺度兇到我無用，夠膽你同我去旺角公海

點解要力去威？
師徒制，掙扎，摔lin聞袋
我唔妥你，我可以摔你，我唔中意你，可以聞你
𡃁仔睥咩呀，出嚟掙扎啊!!

之後唔記得咗

我肥屍一樣得

力威兩字情絕不留

胡力威 特種警衛